

### 1.2.10 - 02/07/2015

 Changes: 


 * Added bg color ( featured article section )


### 1.2.9 - 02/07/2015

 Changes: 


 * Fixed #93 Menu issue on iPad


### 1.2.8 - 06/04/2015

 Changes: 


 * Fixed #71, added Leave us a review button


### 1.2.7 - 05/03/2015

 Changes: 


 * This fixes #88

Screenshot replaced
 * Merge pull request #89 from DragosBubu/development

This fixes #88


### 1.2.6 - 28/02/2015

 Changes: 


 * removed rtl condition


### 1.2.5 - 16/02/2015

 Changes: 


 * Issue #82 (Screenshot) fixed

Trebuie făcut screenshot cu imagine GPL.
 * Issue #83 (Height on latest news) fixed

Atunci când conținutul articolului este mai mare, aranjarea post-urilor
nu se văd bine.
 * Merge pull request #84 from robciucioan/development

Development


### 1.2.5 - 13/02/2015

 Changes: 


 * Issue #78 (Screenshot) fixed

[12.02.2015 21:08:33] Ionut Neagu:
https://github.com/Codeinwp/Medica-Lite/blob/development/screenshot.png
[12.02.2015 21:08:33] Ionut Neagu: aici screenshotul nu e gpl
[12.02.2015 21:08:41] Ionut Neagu: si mai sunt multe chestii cred..
 * Issue #74 (Verificare escape) fixed

Verifica aici ca fiecare optiune sa fie trecuta prin escape'ul specific
campului.
 * Issue #75 (Style prefixes) fixed

Verifica ca fiecare nume de stil sa aiba prefix, ca si la denta.
 * Issue #76 (Verificare textdomain) fixed

Verifica sa fie folosit mereu acelasi text domain.
 * Issue #79 (Frontpage) fixed

Trebuie șters "page-home.php" și de adăugat "front-page.php".
 * Issue #77 (Latest news customizer) fixed

Adaugare checkbox pentru latest news + conditie.
 * Merge pull request #80 from robciucioan/development

Development
 * Renamed templates to template-name.php, fixed declaration of text domain, fixed text domains, archive title, customizer conditions for versions that not support panels


### 1.2.5 - 12/02/2015

 Changes: 


 * Issue #65 (Customizer panels) fixed

In customizer frontpage ar trebui sa fie de tip panel, iar apoi setting
boxes pt feature box 1, 2,3 , featured article, latest news ( de unde sa
poate modifica si nr default de posturi )
 * Issue #66 (Upsell Texts - Verificare) fixed

@robciucioan verifica te rog la aceasta tema daca upsell's texts sunt
adaugate corect ( ca si la constructzine )
http://awesomescreenshot.com/0cb4ank2b8. Daca nu sunt, sa remediezi.
mersi.
 * Merge pull request #69 from robciucioan/development

Development


### 1.2.5 - 28/01/2015

 Changes: 


 * Update style.css
